文科可以做咩intern

major translate year3 完全唔知可以報咩 gpa又低

咩都報下
同你同科 之前yr3 做左PR intern
間公司有出新聞稿 幫手校對翻譯 排下版咁

同志 好感動

可唔可以開名 我想apply

你可以留意下拍賣公司 有好幾間

文科出路好多架啵
炸薯條又得 洗廁所又得

巴打都係?
我都係translate不過year2 都想報定intern 等遲啲唔使太傍偟

Jijis?

係咪蘇富比 但我gpa唔過3報唔報到

屌你老母，又鼓催啲人讀civil 同It
On9

樓主

有份文科巴打分享下搵咗咩intern